<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Computer id="bitMission02" name="Server di test d'Entropy" ip="199.59.149.230" security="1" type="4">
  <file path="home" name="Entropy_Induction_Test">
Congratulazioni,
  
Scarica questo file per completare l'esame introduttivo.
    
Entropy ti contattera' presto.
  </file>
  <file path="bin" name="e_admins_are_lazy.txt">Nessuno si ricorda di svuotare anche la cartella bin. e' un server di prova, idioti, e' fatto per far crollare la gente! Almeno datti una ripulita!</file>

  <file path="bin/zer0cool" name="hack_the_planet.txt">GLI SCHIOCCHI SI INGINOCCHIANO DAVANTI A ME! IO HO LA TECNICA E TU NO!</file>
  
  <file path="bin/zer0cool" name="retort.txt">Supponendo che tu conosca il significato di risposta, lasciami dire che non sei altro che un idiota.
Probabilmente ti ci e' voluta un'intera settimana per scoprire come rompere questo proxy. Devi avere 12 anni e pensi di poter "hackerare il pianeta" quando tua madre avra' 386 anni. Buona fortuna ragazzo. Spostati e lascia i professionisti in carica.</file>

  <file path="bin/OP_Stormwind" name="need_help.txt">Se sei qui, e' molto probabile che tu conosca una o due cose sull'entrare in posti in cui non ti appartieni. Quegli idioti di Stormwind hanno completamente rovinato l'equilibrio di Shaytan 3 con l'ultima patch. Ero un grande fan dello Shayton originale quando e' uscito nel '96, e io dico di metterci dentro e buttare via quella casa d'aste. Se vuoi farne parte, lascia un file qui e ti trovero'.
-slaggedfire</file>

  <file path="bin/OP_Stormwind" name="Wo_lai_bang.txt">
400 Jin Stormwind Online.
</file>

  <file path="bin/OP_Stormwind" name="lulz.txt">
Gli amministratori sono arrabbiati con te: I cinesi sono stati sui server tutta la notte a chiedere oro.
</file>

  <file path="bin" name="SOgold.txt">
Sei stanco di compiti che ti prendono molto tempo? Vorresti poter vivere una vita lunga e felice senza preoccuparti dei soldi? Allora non guardare oltre! SoGold e' il servizio culturale di Stormwind Online. Per un piccolo prezzo, ci occuperemo del tuo conto e ci assicureremo che tu abbia abbastanza oro per comprare tutti gli oggetti che vuoi. Tutto quello che ci serve e' un pagamento di 29,99 dollari, i dettagli del tuo account di Stormwind Online, e ti daremo piu' oro di quanto tu possa immaginare.
</file>

<file path="bin" name="BIT_PLZ_READ.txt">
Bit, se gironzoli qui intorno, potresti uscire dall'ombra. Devo parlarti.
Vap0r non mi lascera' andare, mi dice che qualcosa non va. e' sicura che sta succedendo qualcosa. Me lo farai sapere?
-T
</file>
  
  <proxy time="0.3"/>
</Computer>