<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Computer id="bitMission00" name="PC di prova di Bit" security="1">
  <file path="home" name="Test_File.txt">Congratulazioni, hai vinto!</file>
  <file path="home" name="L-E_x-server.sys">#PURPLE_THEME#</file>
  <file path="sys" name="x-server.sys">#PURPLE_THEME#</file>

  <file path="home" name="Hobbes_TerminalGuide.txt.txt">
Elenco di comandi utili:

cat [nomefile] - mostra il testo contenuto nel file specificato

cd / - ti porta alla directory principale del file system

ls - mostra le directory e i file nella directory corrente

cd .. - torna di un livello nella gerarchia delle directory

replace [nomefile] "[stringa1]" "[stringa2]" - sostituisce il contenuto specificato nel file scelto (stringa1) con quello desiderato (stringa2)

mv [nomefile] [destinazione] - sposta o rinomina un file. Per spostarlo, specifica la cartella di destinazione in questo modo:

mv config.sys /misc/

Per rinominarlo, indica semplicemente il nuovo nome dopo quello vecchio in questo modo:

mv config.sys config.old

Help 1, Help 2, Help 3 - Il file di aiuto in tre pagine. Leggi e assimila.

forkbomb - Non specificato, ma e' un utile pulsante di panico nel caso sia necessario abbandonare rapidamente un sistema; richiede i permessi di amministratore. Puoi usare forkbomb sul tuo sistema come meccanismo di difesa.

shell - crea un host remoto su un sistema a cui hai accesso come amministratore; puo' essere utilizzato sul proprio sistema come meccanismo di difesa. (Vedi "Trap" per maggiori dettagli)
</file>
  
  <file path="home/autolog_reports" name="log01332.txt">
[shinterland] Sto aspettando che il capo se ne vada.
[shinterland] Ci vediamo li'.
[jwalter] Pensi che sospetti qualcosa?
[shinterland] Pfft, ne dubito. 
[shinterland] Non ha idea della tempesta che sta arrivando. 
[jwalter] Non dimenticare di cancellare la cronologia, non vogliamo che ci rintracci. 
[shinterland] Si' si' si', va bene.
[shinterland] Ha preso il cappotto, sta entrando dalla porta... ora.
[jwalter] Ok, dammi un minuto per avviare il flusso video.....
[jwalter] Pronto. Hai a disposizione tre minuti prima che l'immagine statica si sblocchi.
[shinterland] Prendo la lista, poi ci beviamo una birra per festeggiare.
</file>
  
  <file path="home/autolog_reports" name="log0177_F.txt">
[vope] Non ci crederesti neanche se te lo dicessi
[r@$put1n] cosa?
[r@$put1n] Funziona?
[vope] Ho dei mercenari che bussano alla mia porta per il codice
[r@$put1n] cazzo, sembra che tu sia entrato nelle grandi leghe!
[r@$put1n] hai un buon stipendio?
[vope] 12k, non male per due mesi di lavoro.
[vope] Mi chiedo per cosa lo useranno
[r@$put1n] probabilmente per svuotare i tuoi conti bancari
[vope] buona fortuna, non ho soldi da rubare lol.

-- confermato falso --
</file>
  
  <file path="home/autolog_reports" name="log01009.txt">
[felix] Va bene per me, ora che hanno licenziato quell'idiota di Bill, sono al sicuro.
[bleedingcool] Fantastico. 
[felix] Ho sempre odiato Bill. Mi hai fatto un favore.
[bleedingcool] Per non parlare della bustarella di 10k, giusto?
[felix] Si', anche questo ha aiutato...
[felix] Quindi siamo a posto?
[bleedingcool] Siamo pari. Ho mesi di scoop qui. Ti richiamero' l'anno prossimo quando uscira' il nuovo film di Brisby.
[felix] Ciao, boss.
</file>
  
</Computer>