<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Computer id="portcrack01" name="Viper-Battlestation" security="0" type="4">

  <dlink target="viperScanEarlyGame"/>
  
  <file path="bin" name="SSHcrack.exe">#SSH_CRACK#</file>
  <file path="home" name="Youtubers.txt">
Youtubers da controllare:

captainspinifex
rockleesmile
northernlion
officialcalemgames
jonathancrowgamer

  </file>
  <file path="home" name="Note.txt">
    Finalmente sono riuscito a caricare quel nuovo programma haxxor dal server che Gollum mi ha detto di fare!

    Non vedo l'ora di provarlo, ma prima devo imparare ad usarlo.
  </file>
  <file path="home" name="asdf.txt">
    Test di preparazione?
    199.59.149.230
    Server Proxy
    
    ..
    
    Mi serve qualcosa per sovraccaricarlo, forse?
    Devo continuare a indagare. Forse c'e' un programma che mi possa aiutare? Chiedero' piu' soldi...
  </file>
  <file path="home" name="EmailDraft.txt">
    Papa',
    Mi dispiace di non averti inviato email ogni tanto - Ero molto impegnato con la scuola, quest'anno e' difficile, ma sto bene.
    In effetti, volevo chiederti un aiuto: ho bisogno di un nuovo software per un progetto scolastico. Si chiama 'FTPBounce.exe'. E' molto utile! Ma un po' costoso, e non mi e' rimasto nulla dei soldi che mi hai mandato l'ultima volta - tutti questi software per il progetto IT sono costosi.
    C'e' una possibilita' che tu possa inviarmi altri $2000 sul mio account? Mi sarebbe di grande aiuto.

    Grazie!
    Ti amo,
    Tim
  </file>
  
  <file path="home/work" name="jasperlog.txt">
[viper] hai i codici che ti ho chiesto?
[jasper] hai i soldi?
[viper] sono pronti per il trasferimento
[jasper] ho caricato la prima meta' sul server. Una volta completato il trasferimento, carichero' il resto.
[viper] OK, sto testando i codici... 
[viper] fantastico, funzionano.
[jasper] posso avere i miei soldi ora?
[viper] inviati.
[jasper] ricevuti. Chi l'avrebbe pensato "Call of Soldier" quest'anno sarebbe un grande successo.
[viper] il migliore dell'anno.
[jasper] gamers.
  </file>
  
  <file path="home/work" name="TARGET.txt">
[viper] Voglio un rimborso.
[cs#1575] Mi dispiace signore, non possiamo fare un rimborso per un cambio di opinione.
[cs#1575] Posso suggerire di ri-elencare l'articolo in J-Bay?
[viper] Non voglio elencare l'articolo sul tuo dannato sito di aste.
[viper] Te l'ho detto, ho premuto accidentalmente il pulsante per metterlo all'asta invece che il pulsante per osservare.
[cs#1575] Mi dispiace molto, signore, ma la nostra politica non copre il premere i pulsanti accidentalmente.
[cs#1575] Quindi devi accettare che Penetrator 9000 e' tuo o puoi provare a recuperare i tuoi soldi vendendolo all'asta.
[viper] Si sono messi contro il cliente sbagliato. Ti faro' rimpiangere questo giorno.
[cs#1575] Grazie, Signore, e le auguro una buona giornata.
  </file>
  
    <file path="home/work" name="ripped_prerelease.log">
[glaylor] HAI ROVINATO TUTTO.
[glaylor] 18 MESI DI SVILUPPO
[glaylor] 3 MILIONI DI DOLLARI
[glaylor] PER UN GIOCO DOVE OSSERVARE SCHERMI DI TELEFONO PORTATILI
[glaylor] ..................
[glaylor] FUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUU
[hoops] Ehi, calmati, amico, la gente lo adorera'.
[hoops] e' come una critica al mondo di oggi.
[hoops] Tipo, hai camminato per strada ultimamente?
[hoops] Tutti guardano il telefono dall'alto in basso, non se ne accorgono.
[hoops] Cosi' abbiamo progettato un gioco che ti fa guidare, camminare, sparare e hackerare mentre guardi costantemente il tuo telefono.
[hoops] e' geniale!
[glaylor] Il consiglio chiedera' la mia testa per questo.
[glaylor] e' meglio dargli un buon nome.
[glaylor] E una visione hardcore..
[glaylor] E aggiungiamo qualche esplorazione. I bambini lo adorano.
  </file>
  
  <file path="home/work" name="seb.txt" EduSafe="false">
[viper] Com'e' andata?
[lilsebastian] e' stato un incubo..
[viper] Perche'?
[lilsebastian] Abbiamo passato tutta la notte in macchina. e' stato super romantico.
[lilsebastian] Poi abbiamo iniziato a baciarci.
[lilsebastian] Poi abbiamo iniziato a farlo... hai capito..
[lilsebastian] E poi...
[viper] Cosa?
[viper] Sputa il rospo!
[lilsebastian] Ehh, e' finita prima del previsto. Anche con i vestiti addosso.
[viper]......
[viper]......
[viper] HAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHHAA
[lilsebastian] Sta' zitto.
[viper] Amico, non ammetterlo mai a nessuno.
[viper] Sei fortunato che siamo amici, altrimenti direi quella storia a tutti.
[viper] Ad ogni modo, devo andare. Devo continuare con il codice.
[lilsebastian] Bene. Ci vediamo domani a scuola.
[viper] Non arrivare troppo presto.
  </file>
  
  <eosDevice name="ePhone 4S di Tim">
    <note>Numero di Porte
Browser Web e servizi Web: 80 (a volte 8080?)
SSH: 22 (####programma per la)
FTP: 21
SQL: 1433
    </note>
    <note>entropy
una classe di hacker?
sembra piccolo e non ci sono molte notizie su di loro?
Tranne Slashbot, li odi per qualche motivo?
"trova e sconfiggi il nostro server di prova" - come?
Nessun altro dettaglio sul forum?

Potrebbe essere indicizzato da qualche parte? Hai trovato dei registri di rete e dell'entropy?
    </note>
    <note>daves
H22 a Westfield st (stop 22)
4:25 - 5:12
4:55 e.30m
    </note>
  </eosDevice>
</Computer>