<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Computer id="eosIntroComp" name="PowerBook Plus di Jason" security="2" icon="laptop">

<file path="home/documents" name="Kelly.txt">
[valley] hai bisogno che prenda qualcosa mentre torni a casa?
[kittyhat22] per quale motivo?
[valley] Oh, andiamo, pensavo che avessimo finito con questo.
[kittyhat22] finito con cosa?
[valley] tutti questi assurdi litigi per niente.
[kittyhat22] non sei mai a casa e quando sei a casa non ti preoccupi nemmeno di parlarmi.
[valley] dovresti comunque cercare di ringraziare che mi sto facendo il culo per pagare i nostri debiti cosi' possiamo andarcene da qui.
[vallenx] cosa fai tutto il giorno?
[kittyhat22] ora non dare tutta la colpa a me.
[kittyhat22] sai che sto cercando un lavoro. Almeno cerco di capire i problemi che hai nella tua vita. Non mi chiedi nemmeno della mia.
[valley] come dici tu. Ci vediamo a casa.
</file>
  
<file path="home/documents" name="lmao.txt">
[dirtweed] Com'e' stato il tuo fine settimana?
[willow] Fantastico finche' non sono stato cacciato dalla lavanderia a gettoni.
[dirtweed] JOJOJOJO
[dirtweed] Ti hanno cacciato da quel cazzo di posto? Che cazzo hai fatto?
[willow] Beh... a quanto pare ero piuttosto scoreggione e i buttafuori mi hanno beccato.
[dirtweed] LOL
[willow] Cosi', mentre mi portavano fuori, gli ho urlato contro e gli ho detto, "NON SONO COSi' FOTTUTAMENTE UBRIACO"
[willow] e poi ho vomitato su una delle guardie, davanti a circa 30 persone che erano in fila fuori.
[dirtweed] Cazzo, che palle!
[willow] Vado a letto. Ho ancora i postumi della sbornia. Buona notte.
</file>
  
<file path="home/documents" name="lmao.txt" EduSafe="false">
[budzyyy] ma che cazzo, amico?
 [heller] Dove cazzo sei?
[budzyyy] non lo so, amico
[budzyyy] mi sono svegliato senza maglietta, rintanato in un cespuglio.
[heller] Ti abbiamo cercato per ore.
[heller] L'ultima volta che ti ho visto, stavi chiamando E e correvi dietro a un furgoncino dei gelati.
[budzyyy] abbiamo un furgone dei gelati in citta'?
[heller] No, ma ieri sera hai pensato che ci fosse.
[budzyyy] Sono troppo vecchio per queste cose.
</file>
  
  <eosDevice name="ePhone 4S di Jason" id="eosIntroPhone">
    <note>Panini al maiale
     
 ----------------------
1,5 cucchiaini di zucchero in polvere
 250 ml di acqua calda
  1,5 cucchiaini di lievito
 1 cucchiaino di olio vegetale
1,5 cucchiaino di lievito in polvere
400 g di farina
----------------------
    
Sciogliere lo zucchero + l'acqua in una ciotola, aggiungere il lievito, coprire e aspettare 10 m.
   
 Setacciare i restanti ingredienti, mescolare e impastare in un impasto morbido ed elastico, coprire per 1 ora.
   
 Dividere in palline, aggiungere il ripieno a piacere, cuocere a vapore per 20 m.

    </note>
    <note>Tortillas

----------------------
2 tazze di farina
1/2 cucchiaino di sale
1 cucchiaino di lievito in polvere
1 cucchiaio di strutto
3/4 tazze di acqua
----------------------

Mescolare il lievito e versare il burro. Aggiungere l'acqua e fare un impasto. Impastare fino ad ottenere un risultato liscio.

Fare una base sottile e cuocere in una padella fino a doratura.</note>
    <mail username="jjstacks@jmail.com" pass="tintin7"/>
  </eosDevice>
  
  <account username="admin" password="tintin7"/>
</Computer>