<?xml version = "1.0" encoding = "utf-8" ?>
<Computer id="pacemakerSW_BE" ip="111.105.22.1" name="Server di produzione Eidolon Soft" security="4" type="1"> <!-- 1= corporate, 2 = Home, 3 = server -->
  <!-- Security Stuff -->
  
  <ports>80, 22, 1443, 25, 21</ports>
  <trace time="320"/>
  <firewall level="-1"/>

  
  
  <!-- Spazzatura -->
  <file path="projects/EnTech" name="SynergysticCloudGlassCeilingBreaker.app">#BINARY#</file>
  <file path="projects/EnTech" name="HumanCapitalEnhancer.dll">#BINARY#</file>
  <file path="projects/EnTech" name="IntergratedChannelHarnesser.dll">#BINARY#</file>
  <file path="projects/EnTech" name="ProactiveFocusStorageExtender.dll">#BINARY#</file>
  <file path="projects/EnTech" name="QualityVectorStreamliner.dll">#BINARY#</file>

  <!-- Il materiale utile -->
  <file path="projects/KellisBT" name="Catalyst_Driver.cfg">#BINARY#</file>
  <file path="projects/KellisBT" name="KBT_PacemakerFirmware_0.1.dll">#PACEMAKER_FW_WORKING#</file>
  <file path="projects/KellisBT" name="KBT_PacemakerFirmware_0.22.dll">#PACEMAKER_FW_WORKING#</file>
  <file path="projects/KellisBT" name="KBT_PacemakerFirmware_1.0.dll">#PACEMAKER_FW_WORKING#</file>
  <file path="projects/KellisBT" name="KBT_PacemakerFirmware_1.11.dll">#PACEMAKER_FW_WORKING#</file>

  <file path="projects/KellisBT/Tests" name="TestGuide.txt">
Come parte del nostro ciclo di test, prima di eseguire la suite di test unita' su un chip, dobbiamo fare un controllo ciclico: collegarlo alla stazione di test ed eseguire il programma di ciclo, perche' e' fondamentalmente un firmware. Esegue un ciclo attraverso tutte le uscite e le coordinate valide per controllare che i vostri tempi siano corretti.
e' piu' un test hardware che e' sotto la nostra responsabilita', ma aiuta anche a rilevare errori sottili. Dopo l'esecuzione, scarica i dati nella stazione e puoi andare avanti e applicare la patch alla nuova versione di prova.

---
Attenzione: Firmware di test attualmente firmato Nome: PacemakerFirmware_Cycle_Test.dll
NON CARICARE SU DISPOSITIVI PRONTI PER LA DISTRIBUZIONE
---
Ovviamente, il firmware del ciclo di test e' firmato e codificato per essere effettivamente eseguito sui chip, il che significa che devi fare attenzione quando distribuisci le tue build a non includerlo in nessuna cartella di output.
</file>

  <file path="projects/KellisBT/Tests" name="KBTPM_Test_Suite.kbts">#BINARY#</file>
  <file path="projects/KellisBT/Tests" name="PacemakerFirmware_Cycle_Test.dll">#PACEMAKER_FW_DANGER#</file>
  
  

  <file path="projects/Internal" name="Goals.txt">
- massimizzare progressivamente i vettori di qualita' tra le unita'

valutare sinergicamente le relazioni cliente-centriche - massimizzare progressivamente i vettori di qualita''

 valutare sinergicamente la centralita' del cliente -

immaginare chiaramente la collaborazione di prossima generazione e lo scambio di idee

 - plagiare con competenza i servizi elettronici ottimali

 - convertire correttamente l'outsourcing incentrato sui processi in denaro

- fornire in modo efficiente metodologie combinate tradizionali e basate sul web - influenzare in modo ottimale i benefici in tempo reale
  </file>
  
  <file path="projects/Internal" name="Eidolon_Security_Notes.txt">Come abbiamo discusso nelle ultime riunioni, i nostri team di supporto tecnico hanno bisogno di un accesso completo ai nostri sistemi per la manutenzione e gli aggiornamenti in loco. A tal fine, introdurremo un nuovo account «EAdmin» (Eidolon Support Administrator) sui nuovi prodotti.
Questo account avra' pieni privilegi e capacita' di test e sara' coerente in tutta la nostra gamma e le versioni. Per i team di supporto tecnico, questo significhera' che avranno un mezzo facile per accedere alle funzioni di debug e di amministrazione quando testano i prodotti in loco. Per i deployer, dovrebbero ricordarsi di aggiungere questo account negli script di configurazione dei nostri prodotti.

Dettagli dell'account:
Nome utente: EAdmin
Password: tens86
Permessi: Tutti
Impostazioni di debug: Attivato
  </file>
  
  
  
  
</Computer>