<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Computer id="milburgHigh" name="Ufficio IT di Milburg" security="2" type="4">
  
  <proxy time="0.9"/>
  <portsForCrack val="1"/>
  <!-- Numero di porte da aprire per permettere l'esecuzione di porthack -->
  <firewall level="-1"/>

  <adminPass pass="*******"/>
  
  <file path="home/misc" name="People_not_To_Trust.txt" EduSafe="false">
[jinkle] Ehi amico, sai dove posso trovare dell'erba?
[jinkle] uno zio di Lacy mi ha dato le informazioni.
[marcy] si' amico, quanto vuoi?
[jinkle] bene, quanto per un grammo?
[marcy] 145 $
[jinkle] Ok, amico, affare fatto. Dove sono?
[marcy] quindi affare fatto, 145 dollari per un grammo di buona erba?
[jinkle] perfetto, amico.
[marcy] Fico. Ho il tuo indirizzo IP. Quindi mi fermero'.
[jinkle] Aspetta, come fai a saperlo?
[marcy] essere un poliziotto ha i suoi vantaggi...
[jinkle] cazzo, mia madre mi uccidera'.
  </file>
  
  <file path="home/MH_STAFF" name="Student_TopSearchHistory.txt" EduSafe="false">
1 Google
2 Tette
3 Tetta
4 Sesso
5 Tette laterali
6 Porno
7 come disabilitare il filtro porno
8 cose che passano il filtro del porno
9 immagini della guerra civile
10 GTA
11 Twerking
12 Cos'e' il twerking
13 Tecniche di twerking
14 una ragazza in topless in una foto di guerra francese
15 Sport
16 Palla
...
  </file>
  
  <file path="home/MH_STAFF" name="Announcements.txt">
In relazione agli annunci di interruzioni del server Internet/proxy,

Anche se alcuni del nostro staff non sanno cosa significa che "il server proxy e' giu'", e' chiaro che alcuni studenti lo sanno.
Durante l'annunciata interruzione della notte scorsa, alcuni studenti hanno apparentemente scoperto che, sebbene l'accesso a Internet fosse ancora attivo, il filtro di ricerca non lo era, e nei 20 minuti di interruzione hanno scaricato un totale di 22 terabyte di pornografia sui server della scuola e su diversi PC della classe.
Ovviamente vorremmo evitare che questo accada di nuovo attraverso mezzi piu' sicuri, ma per lo meno, forse non dovremmo annunciarlo la prossima volta?

 Grazie,
 -L'amministrazione
  </file>
  
  <file path="home/MH_STAFF" name="pw_memo.log">
4:37 PM - MBIT: Ho pensato alla sicurezza.
4:37 PM - JBrooks: Si'?
4:37 PM - MBIT: Si', e penso che tutti questi miglioramenti saranno un dolore da implementare e con cui lavorare e altro.
4:37 PM - MBIT: ma dai un'occhiata a questo.
4:38 PM - MBIT: soluzione facile:
4:38 PM - MBIT: abbiamo appena creato la password IT.
4:38 PM - MBIT: *******
4:38 PM - JBrooks: Non capisco
4:38 PM - MBIT: Esattamente!!!
4:38 PM - MBIT: Solo 7 asterischi
4:38 PM - MBIT: Questa e' letteralmente la password, solo asterischi.
4:38 PM - MBIT: Chi la indovina? Nessuno. Qualcuno l'ha violato? Sembra ancora protetto!!!
4:38 PM - MBIT: Letteralmente indecifrabile!
  </file>
  
  <file path="home/MH_STAFF/PRIVATE_STUDENT_EMAILS" name="mail.txt">Se qualche studente mi manda un'email la memorizzero' qui.
Dio, mi sento cosi' solo. Notepad.exe, sei l'unico che mi capisce :(</file>
  
</Computer>