<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Computer id="EnTechPrometheus" name="En_Prometheus" security="5" ip="156.151.1.1">

  <adminPass pass="d88vAnnX"/>

  <dlink target="enMail"/>
  <ports>80, 22, 1433, 25, 21</ports>
  <portsForCrack val="9999999"/>
  <trace time="500"/>

  <positionNear target="EnTechMainframe" position="3" total="6"/>

  <file path="STORE/Hacknet_Project" name="Hacknet_NetCore.dll">#BINARY##BINARY#</file>
  <file path="STORE/Hacknet_Project" name="HN_Connect_doc.txt">Progetto Hacknet
--Riservato da EnTech--

COMANDO: "connect" 
Da utilizzare come contenitore su canali di connessione remota (solitamente SSH) per combinare metodi di connessione a servizi esterni. 
Il comando dovrebbe analizzare le porte disponibili e i servizi supportati per trovare un metodo di connessione valido e utilizzarlo,
 che avvolge l'output per emulare una connessione standardizzata. 
In effetti, i metodi di connessione di Hacknet dovrebbero sembrare universali e standardizzati, ma alla fine e' in grado di utilizzare tutti i metodi di connessione 
comune (e non comune) ai servizi dell'utente praticamente su qualsiasi cosa.
  </file>
    <file path="STORE/Hacknet_Project" name="HN_Connect_TESTGUIDE.txt">Progetto Hacknet
--Riservato da EnTech--

COMANDO: "connect" 
GUIDA DI PROVA: 

Oltre alla connessione tra le postazioni di lavoro e i server host dell'azienda, dobbiamo anche abilitare la connessione a dispositivi wireless e limitati dal sistema operativo. 
Il nostro piano di test comprende servizi di connessione a vari dispositivi mobili (alcuni hackerati, alcuni di fabbrica).  Questi dispositivi sono sincronizzati con Prometheus
dal personale del supporto tecnico, e se ne avete bisogno per i test (controllando l'uscita fisica, dovreste essere in grado di connettervi da qualsiasi luogo), contattate il team del server.
  </file>
  
  <file path="STORE/Hacknet_Project" name="SyncedDevices.txt">Progetto Hacknet
--Riservato da EnTech-- 

I dispositivi mobili e wireless utilizzati nei test del modulo di connessione Hacknet devono essere sincronizzati con questo server (inclusi tutti i dispositivi eOS). 
Di tanto in tanto li formatteremo tutti (non si sa mai) ed e' meglio farlo da qui; non accoppiateli con altre macchine! 
I dispositivi sono spesso intorno al tavolo perche' le persone ci lavorano, ma se si esaurisce la batteria, bisogna formattarli o sincronizzarli di nuovo, farlo sempre con Prometheus.
  </file>
  
  <file path="STORE/Hacknet_Project" name="Hacknet_Project_Contacts.txt">Progetto Hacknet
--Riservato a EnTech--

Contatti e fonti 

A causa della natura confidenziale del progetto Hacknet (e del rigoroso accordo di riservatezza firmato da tutte le parti coinvolte), le richieste di informazioni, le richieste di modifica delle funzioni e le questioni di gestione devono essere inviate alla mailbox del team di gestione Hacknet: 
hnManager@entech.com 
Da qui sara' inviata a tutti i dipendenti interessati, alcuni dei quali potranno contattarvi personalmente se e' rilevante per il vostro settore.

  </file>

  <file path="STORE/EnSec_Project" name="EnSec_Invioability_Project.txt">
Il progetto EnSec Invioability e' un livello di sicurezza a livello di OS attraverso il quale passano tutti i tentativi di autenticazione e i comandi di gestione, fornendo un livello unico di protezione di sicurezza per i sistemi contro tutti i metodi convenzionali (e molti non convenzionali) di penetrazione e violazione della sicurezza. 
Il progetto mira ad essere completamente trasparente per gli utenti finali (tranne in caso di aggiornamenti di emergenza, che vengono mantenuti da EnTech Inc. tramite abbonamento) e fornisce una sicurezza assoluta per i sistemi sensibili e riservati. 

Insieme al progetto Hacknet, che mira a dimostrare le falle degli attuali sistemi di sicurezza, EnSec mostra chiaramente il perche' dovrebbe essere, e sara', il nuovo standard minimo accettato di vera sicurezza e fiducia digitale.

 - EnSec - 
 La liberta' che vuoi, la sicurezza che ti meriti.
  </file>

  <file path="STORE/EnSec_Project" name="EnSec_Core_11-05.dll">#BINARY#</file>
  
  
  
  <eosDevice id="enPrometheus_eos1" name="ePhone 4S di ENTECH_TEST_01">
    <note>pass
1
1
3</note>
    <note>HN 
Questo dispositivo e' configurato come ePhone 4S 
standard non hackerato. Se il collegamento si interrompe senza interferenze esterne, e non vi sono metodi di collegamento
 aprire il terminale.</note>
    <mail username="nstanford@entech.com" pass="murloc33"/>
  </eosDevice>
  
  <eosDevice id="enPrometheus_eos2" name="ePhone 4S di ENTECH_TEST_02">
    <note>HN 
Questo dispositivo e' configurato come ePhone 4S 
hacking personalizzato. Il collegamento deve essere effettuato poiche' questo dispositivo e' stato modificato per consentire i collegamenti SSH.</note>
    <note>UTILIZZO - Avviso 
NOTA: Questo dispositivo e' *intenzionalmente non sicuro* a scopo di test. NON deve essere collegato 
a qualsiasi servizio interno o sistema di posta elettronica, e NON deve memorizzare dati sensibili di sviluppo o di test.</note>
    <note>Test di creazione a distanza
 asdf asdf asdf scrivere una nota a distanza</note>
    <note>Test remoto 2
12345678</note>
  </eosDevice>
  
</Computer>