<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Computer id="EnTechOutsiderRepo" name="Server di ritrasmissione per contraenti esterni d'EnTech" security="5" ip="156.151.59.35">

  <adminPass pass="ax889msjA"/>

  <ports>80, 22, 1433, 25, 21</ports>
  <portsForCrack val="9999999"/>
  <trace time="500"/>

  <positionNear target="EnTechMainframe" position="1" total="6"/>

  <encryptedFile path="Contractors/Bit" name="heart.dec" ip="23.236.62.147" extension=".txt" header="Bitwise / ultime parole" pass="divingsparrow">
Ti scrivo confidando di averti detto questa password e che sei la persona che spero tu sia. E perche' e' tutto cio' per cui devo lavorare ora. 
Grazie di essere venuto. Sembra un compito arduo perche' chiunque puo' leggere, ma credo che io stia facendo molto ultimamente. 
In breve, se stai leggendo questo, e' accaduto il peggio, e ho bisogno di aiuto. Devi esserti imbattuto nei file che parlano di EnTech, e spero che tu la pensi come me. Hai visto che EnSec e' gia' molto bravo. Una volta che sara' completamente diffuso, mi chiedo quante delle nostre liberta' svaniranno. 
Non e'... necessariamente sbagliato. Per me va bene, anche a molti livelli. Li rispetto per cercare di mettere in sicurezza il mondo, anche se mi impedisce di usare i miei talenti. 

Ma non in questo modo. 

Il problema e' il progetto Hacknet.  e' fantastico creare una buona sicurezza, e' persino accettabile averci un grande controllo e sul suo utilizzo. Ma rompere tutto tranne quello che hai fatto non lo e'. 
Prima che me ne rendessi conto, avevo contribuito troppo a Hacknet. e' stato un progetto incredibile, divertente e stimolante e hanno utilizzato tutte le loro risorse senza sosta. Un progetto incredibile su cui lavorare. E ho fatto qualcosa di incredibile. 
Si chiama "Porthack", e' fondamentalmente una somma delle mie conoscenze e abilita', che apre le porte a praticamente tutto.

 Dopo un po' di tempo ero curioso e sono entrato nel sistema centrale, e ho compilato tutto, forse e' la prima versione "completa" che e' stata fatta del progetto con un Porthack completo.... 
Non e' difficile vedere cosa succede da qui: completando questo, HackNet lancia in qualche modo il mondo nel caos totale e la nostra unica possibilita' per evitare la caduta della sicurezza digitale in questo folle monopolio ci sfugge. 
Quello che abbiamo non e' perfetto, e la sicurezza di EnTech e' buona, ma HackNet rovina tutto, e se non ci fermiamo adesso, potrebbe essere troppo tardi per fermare tutto. 

L'account email del Presidente spiega il resto. 

Utente: rc@entech.com 
Password: "byC89kMMe" 

Ti prego, aiutami, 
-Bit
0
</encryptedFile>

  <file path="Contractors/teja" name=".gitkeep">#questo file e' intenzionalmente vuoto per assicurarsi che questa cartella rimanga attiva in Git una volta rimosso il contenuto</file>
  
</Computer>