<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<mission id="hubSet01">
  <goals>
    <goal type="getString" target="1299"/>
  </goals>
  <nextMission>Entropy/StartingSet/Misc/XC_Replies/XC_OK_Reply.xml</nextMission>
  <branchMissions>
    <branch>Entropy/StartingSet/Misc/XC_Replies/XC_OK_Reply2.xml</branch>
    <branch>Entropy/StartingSet/Misc/XC_Replies/XC_OK_Reply3.xml</branch>
    <branch>Entropy/StartingSet/Misc/XC_Replies/XC_OK_Reply4_Penetrator.xml</branch>
    <branch>Entropy/StartingSet/Misc/XC_Replies/XC_OK_Reply5.xml</branch>
  </branchMissions>
  <posting title="Progetto X-C">
Una richiesta piuttosto strana. Qualcuno eccezionalmente ricco ha chiesto aiuto per indagare sul tablet di una collega per vedere se lo sta usando per affari personali sul posto di lavoro.

Dopo una rapida occhiata al loro sistema sembra che siano ossessionati dagli alieni, forse sono un gruppo di gioco di ruolo, o un gruppo di teorici della cospirazione?
 </posting>
  <email>
    <sender>X-C Proj. : Bradford</sender>
    <subject>Investigazioni interne</subject>
    <body>
Salve, civile:
Il progetto X-C ha bisogno del tuo aiuto. Anche se questa e' una questione strettamente interna e tranquilla, e' qualcosa che mi piacerebbe esaminare personalmente, dato che ho i miei sospetti da un po' di tempo. Credo che uno dei migliori leader di ricerca del nostro team scientifico sia meno... produttivo di quanto potrebbe essere.
Voglio che un operatore esterno indaghi sul suo tablet e veda se c'e' qualcosa fuori posto o non legato al lavoro.

I nostri server utilizzano un sistema di archiviazione dei dati che contiene una replica dei file tramite un codice ID. Voglio che indaghiate sul sistema e che mi facciate sapere il codice di tutti i file che pensate valga la pena studiare.
I file che ci interessano dovrebbero avere il loro ID indicato in alto, come questo: X-C_PROJECT:ID#1111111111, dove "1111111111" e' l'ID che stiamo cercando.

Allego un link diretto al tablet in questione.

Buona fortuna,
-Direttore Bradford
    </body>
    <attachments>
      <link comp="xcTablet"/>
    </attachments>
  </email>
</mission>