<?xml version = "1.0" encoding = "utf-8" ?>
<Computer id="hubEosMisison" name="Sal_Home_Workstation" security="4" type="2">

  <file path="home/docs" name="Anastasia.txt">
[swinters77] Che ne dici di questo finale?
[jlogan74] Tipico, Jerry era di nuovo fuori.
[swinters77] Quindi immagino che tu non sia rimasto a casa.
[jlogan74] Beh, ehm... Avrei potuto finire da Rhys.
[swinters77] Jane, la situazione sta sfuggendo di mano.
[swinters77] Per quanto tempo hai intenzione di continuare cosi'?
[jlogan74] Lo so, lo so. e' solo che... e' difficile.
[jlogan74] Jerry e' sempre via per lavoro, e quando e' a casa, e' molto stanco per il viaggio.
[jlogan74] Non riesco a ricordare l'ultima volta che siamo usciti, nemmeno per un caffe'.
[jlogan74] Rhys era appena disponibile. All'inizio era un errore, ma ora penso che stia diventando piu' serio.
[jlogan74] Ora sono a un bivio.
[swinters77] Iniziero' a chiamarti Anastasia :P
  </file>
  
  <file path="home/docs" name="lab_nightmare.txt">
[137847] Sono arrivati i risultati?
[137849] Si', inconcludenti.
[137847] L'abbiamo fatto davvero? Ero sicuro che questa volta avevamo capito tutto.
[137849] Il numero di cellule e' molto piu' alto dell'ultima volta.
[137849] Ma non sembrano attaccare l'ospite, sono inattivi.
[137847] Non so quanti mesi ancora posso dedicare a questo progetto.
[137849] Zamora non fu vinto in un'ora. Gli dei devono guadagnarsi il loro potere.
[137847] Non riesco a ricordare l'ultima volta che ho dormito nel mio letto.
[137849] Si', lo so. Il tuo russare si sente in tutto il laboratorio.
[137847] Davvero? Oh, merda. Oh, merda. Mi dispiace per questo.
[137849] e' adorabile.
[137849] Ora qual e' il piano?
[137847] Immagino che prenderemo l'ultimo campione e cercheremo di far prendere al mix genetico una nuova strada.
[137849] Ok, vogliamo pranzare insieme oggi?
[137847] Dipende.
[137849] Da cosa?
[137847] Se vogliono darci ancora quella disgustosa bistecca russa.
  </file>
  
  <eosDevice name="Elanor Helleran's ePhone 4S" id="salEosPhone">
    <note>
IDs
Registrazione:
AAX1BB7

Steam:
TW9VF-RMVRT-CTTRM
WQYZC-ATI4Q-8AJPM
VA63J-B63TH-G089R
93K9P-6XDMY-8WNPH
BAQW5-87ELW-XGBF0
67AMX-FXQ7N-XEDW6
BLCV6-0AVQY-AEBDD
9WXA5-4QE6M-PGNHM
359XW-VIBZC-F9GQ2
F9MH0-P5PLK-374I5
FML2Q-83CET-CIKPT
8PLXZ-I4PQ4-502XP
QFNIM-ZGKGR-Z0FJ0
QM4KE-ZKP5W-RA5II
5D6G4-0TPXC-26564
5G4BR-LDVVD-NWDZZ
ZTG4B-K9M5B-92HCR
DVD0P-0IQ2J-98YJT
9RDIZ-NDMFD-4YF37
MGQCL-PPN4E-5WWB4
ARD4Q-CI2WC-6VJT2
    </note>
    <note>
Acquisti

Caffe'
Monster
Rockstar
NOS
Amp
Full Throttle
Xyience
Arizona Energy
Rip It
Venom
Tanta roba
    </note>
    <mail username="sal@jmail.com" pass="22foxhound"/>
  </eosDevice>

</Computer>