<?xml version = "1.0" encoding = "utf-8" ?>
<Computer id="producerComp" ip="37.187.27.55" name="Il LackBook Pro di Jason" security="2" allowsDefaultBootModule="false" icon="laptop" type="2"> <!-- 1= corporate, 2 = Home, 3 = server -->
  <adminPass pass="DANGER"/>
  <!-- Security Stuff -->
  <trace time="-1"/> <!-- Aggiunge un timer per la traccia - imposta a -1 per rimuoverlo -->
  <firewall level="6" solution="DANGER"/>
  
  <file path="sys" name="x-server.sys">#WHITE_THEME#</file>

  <file path="home/scripts" name="DANGER.txt">
    Perche' la parola «pericolo» e' una parola cosi' bella? Non solo «pericolo», ma PERICOLO, tutto in maiuscolo. Oggettivamente, e' la parola migliore.
    La zona migliore? La zona di pericolo. Il miglior cognome? PERICOLO.
    Vorrei poter usare questa parola per tutto.
  </file>

  <encryptedFile path="home/scripts" name="T2_Screenplay.dec" ip="37.187.27.55" header="Secure Script Encryption inc (c)" extension=".doc">
    Titanic 2: La vendetta dell'iceberg
    - Un copione -

JACK DAWSON: «Nessuno ci ha pensato, ma l'iceberg non ci ha colpito.... L'ABBIAMO COLPITO NOI!»
ROSE DEWITT BUKATER: «Come? L'operazione da scienziato pazzo che ti ha riportato in vita ti ha incasinato la testa? Ti ho riportato in vita perche' ti *AMO*!».
JACK DAWSON: «Lo so, ma qui siamo in pericolo. Quell'iceberg aveva una famiglia e vuole vendicarsi. Mi hanno detto che quando stavo per morire... loro non se lo aspettavano....».
- JACK DAWSON scuote i suoi occhiali da sole refrigeranti e li indossa.
JACK DAWSON: «Tornero'».

Taglio sulla costa della California.

Un iceberg appare nell'acqua e si avvicina alla citta' a una velocita' incredibile.
Le sirene di evacuazione iniziano a suonare, la gente sulla spiaggia urla, lo indica e fugge per la propria vita.
Insieme ad esso, appaiono altri iceberg, anch'essi velocissimi verso la riva.

ROSE DEWITT BUKATER: «Aiuto!».
JACK DAWSON: «Rose! Sono qui per te! Non ti lascero' mai!».

Il primo iceberg e' gia' sulla riva e scivola verso i due protagonisti. Tira fuori una pistola.

ROSE DEWITT BUKATER: «¡JAAAAACCCKKKKKKK!».

  </encryptedFile>

  <encryptedFile path="home/scripts" name="GHL_ChapterList.dec" ip="37.187.27.55" header="Secure Script Encryption inc (c)" extension=".doc">
    La leggenda dell'eroe galattico
   -Indice-

  CAPITOLO 1: Ingresso nella stratosfera
   CAPITOLO 2: Impatto profondo
    CAPITOLO 3: Boost all'indietro
    CAPITOLO 4: Al cuore
    CAPITOLO 5: Tremori intensi
    Capitolo 6: Attacco al contrammiraglio
    CAPITOLO 7: I quattro bottini di guerra
    CAPITOLO 8: La portata della sua gratitudine
    CAPITOLO 9: Rimpianti, paure e desideri
   CAPITOLO 10: Esplosioni nelle profondita'
    CAPITOLO 11: Con un ritmo rigoroso
    CAPITOLO 12: All'inizio gentile, poi con grande furore
  </encryptedFile>
  
</Computer>