<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Computer id="mainHubAssets" name="Server dei materiali CSEC" security="4">
  <adminPass pass="csec-5xg3D11"/>
  <admin type="fast" resetPassword="false"/>
  <positionNear target="mainHub" position="5" total="6"/>
  <file path="home/Templates/DeathRowDatabaseTemplate" name="template.txt">[FIRST_NAME]#[LAST_NAME]#[RECORD_NUM]#32#Rural#N/A#N/A#N/A#[LAST_WORDS]</file>
  <file path="home/Templates/DeathRowDatabaseTemplate" name="FileNamingScheme.txt">
Piano di rinominazione dei file del database della Death Row:

 LastName_FirstName[RecordNumber] 

Si raccomanda di scaricare una copia di template.txt, modificarlo localmente e poi rinominarlo secondo il piano prima di inserirlo nel database. 
Ad esempio: DeTal_Fulano[12345] 

Dato che probabilmente avrete bisogno di sostituire tutti i caratteri jolly nel file modello, dovrete usare la scorciatoia di sostituzione rapida: 
1: Segna il file come "attivo"  nel tuo sistema operativo (il modo piu' semplice e' leggerlo con il comando cat – "cat template.txt") 
2: Usare replace senza aggiungerlo al nome del file – (replace "[FIRST_NAME]" "John") 
3: Continuare il passo 2 fino a quando il file assomiglia a quello che si vuole che assomigli 
4: Rinominare il file (mv template.txt DeTal_Fulano[12345]) 
5: Carica il file nel database (connettiti al database remoto), "caricare /home/Doe_John[12345]", assicurati che sia all'interno della cartella in cui vuoi caricarlo!)
</file>
  
  <file path="bin/SQL_Mem_Corrupter" name="SQL_MemCorrupt.exe">#SQL_CRACK#</file>
  <file path="bin/SQL_Mem_Corrupter" name="info.txt">
--Leggimi dal SQL Memory Corruption Injector -- 
   
L'iniettore di corruzione della memoria SQL (SQL_MemCorrupt.exe) e' un bug sfruttabile in modo mirato per le porte pubbliche SQL (numero predefinito 1433). 
Inietta una voce di tabella che, quando viene letta, causa un errore di corruzione della memoria nel database, e poi interroga immediatamente quella tabella, causando un immediato crash del database SQL e un dump dei dati. 
Questo permettera' temporaneamente il traffico non autenticato sulla porta del server SQL prima che il sistema operativo di destinazione corregga la connessione SQL interessata e riavvii il servizio. 

Il programma, quando in modalita' di visualizzazione, mostrera' il suo stato operativo in alto, e l'output del server SQL (idealmente un dump di memoria dell'input iniettato) in basso.
</file>

  <file path="bin/WebServerWorm" name="WebServerWorm.exe">#WEB_CRACK#</file>
  <file path="bin/WebServerWorm" name="info.txt">
--Readme da Web Server Worm-- 

Questo web server shortcut worm e' un eseguibile mirato che puo' attaccare i server web HTTP (di solito in esecuzione sulla porta 80 o 8080). 
Questo programma utilizza una falla nelle versioni attualmente attive del software del server web, che sfrutta un overflow di memoria per consentire l'iniezione di codice arbitrario (il worm stesso). 
Questo worm, una volta in esecuzione sul server, inoltrera' qualsiasi traffico esterno che passa attraverso la porta web al sistema operativo, bypassando efficacemente la sicurezza della porta. 
Questo serve ad aprire la porta per l'uso libero. 

Il worm *non* impedisce le normali azioni sul server web stesso, perche' questo porterebbe normalmente ad una piu' facile individuazione del worm stesso e perche' renderebbe molto chiaro alle altre persone che sta succedendo qualcosa di strano.

</file>

  <file path="bin/Sequencer" name="Sequencer.exe">#SEQUENCER_EXE#</file>

  <file path="Themes" name="CSEC_x-server.sys">#WHITE_THEME#</file>
  <file path="Themes" name="Mint_x-server.sys">#MINT_THEME#</file>
  <file path="Themes" name="Teal_x-server.sys">#TEAL_THEME#</file>
  <file path="Themes" name="Blue_x-server.sys">#BASE_THEME#</file>
  
  
</Computer>