<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Computer id="jmail" name="JMail.com" ip="74.125.237.119" security="5">
  <admin type="basic"/>

  <account username="dlocke" password="sandalphon" type="2"/>
  <account username="gila" password="420PraiseIt" type="2"/>
  <account username="vapor" password="d771njk38A" type="2"/>
  <account username="exxuaanne" password="182736189" type="2"/>
  <account username="naix" password="roxxane" type="2"/>
  <account username="jjstacks" password="tintin7" type="2"/>
  <account username="sal" password="22foxhound" type="2"/>
  <account username="micasa" password="ithoughtyouweremakingtea" type="2"/>

  <mailServer name="JMail">
    <email recipient="dlocke" sender="YunaFan420@jmail.com" subject="Tick Tock">

24.43.69.78 
     
La password e' il nome del personaggio oggettivamente migliore di Final Fantasy 10, in minuscolo.
      
Se l'e' guadagnato.

    </email>
    <email recipient="dlocke" sender="Avangar Corporate" subject="Amazing buisness oppourtunity">
Caro mittente: 
Avengar Technologies annuncia l'inizio di una nuova campagna globale per l'occupazione senza precedenti.  
recensione yeller winers butchery anni '20 
Grazie all'enorme crescita dell'azienda, Avangar espandera' il suo business nella regione europea. 
Durante l'ultima campagna per l'occupazione, piu' di 1500 persone in tutto il mondo hanno partecipato al piano aziendale
 di Avangar e piu' della meta' di loro lavora attualmente per l'azienda. E ora vi offriamo 
un'altra possibilita' di fare qualche soldo in piu' lavorando con Avangar Technologies.
i drogati danno la colpa alla nobilta' di classe Aladdin 

Siamo alla ricerca di persone laboriose, responsabili, oneste che possano dedicare 
2-4 ore al giorno per guadagnare 300-500 dollari in piu' a settimana Tutti i posti vacanti attualmente offerti sono a tempo parziale 
e dargli l'opportunita' di lavorare principalmente da casa.
hockey amoroso Malton magro riordinato 

Visita il sito web aziendale di Avangar 

Cerchiamo persone oneste, responsabili, che lavorino sodo e che possano dedicare 2-4 ore del loro lavoro.
tempo al giorno e guadagnare 300-500 dollari extra a settimana. Tutte le posizioni offerte sono attualmente part-time
e ti danno la possibilita' di lavorare principalmente da casa.
lovelies hockey Malton meager reordered 

Visite la página web corporativa de Avangar (http://www.avangar.com/sta/home/0077.htm) para obtener más detalles con respecto a estas vacantes.
    </email>
    <email recipient="dlocke" sender="wumi1000abdul@yahoo.com" subject="Dear Respected One">
Caro signore: 

SALUTI.

 Permettetemi di informarvi del mio desiderio di avviare una relazione d'affari con voi. Ho ottenuto i vostri dati di contatto dall'elenco internazionale del sito web. Ho riflettuto sulla questione e ho scelto il vostro nome tra gli altri nomi per il vostro carattere distinto e le raccomandazioni che ho ricevuto da voi come persona responsabile e affidabile con la quale posso fare affari, e grazie a queste raccomandazioni non esito a fidarmi di voi per questa semplice e sincera attivita'. 

Mi chiamo Wumi Abdul e sono l'unica figlia del signore e della signora George Abdul. Mio padre era un ricchissimo commerciante di cacao ad Abidjan, la capitale economica della Costa d'Avorio, prima di essere ucciso da un avvelenamento dei suoi colleghi durante uno dei suoi viaggi per discutere di un accordo commerciale. Quando mia madre mori' il 21 ottobre 1984, mio padre si prese cura di me e del mio fratellino HASSAN perche' non avevamo una madre. Fino alla morte di mio padre, avvenuta il 30 giugno 2002 in un ospedale privato di Abidjan. Mi chiamo' segretamente sul letto di morte e mi disse che aveva una somma di 12,5 milioni di dollari (dodici milioni e cinquecentomila dollari) in un conto temporaneo in una banca locale qui ad Abidjan e che aveva usato il mio nome come prima figlia sul deposito del fondo. 

Mi ha anche spiegato che, data la sua ricchezza e l'enorme quantita' di denaro che i suoi soci in affari avrebbero dovuto trasferirgli per l'affare, e' stato avvelenato dai suoi soci, e che avrei dovuto trovare un socio straniero in un paese di mia scelta dove avrei trasferito questo denaro e l'avrei usato a fini di investimento (come la gestione di un patrimonio). Signore, chiediamo con onore il suo aiuto nei seguenti modi. 

1) Fornire un conto bancario su cui trasferire il denaro 

2) Servire come tutore legale, dato che sono una ragazza di 26 anni. 

Inoltre, signore, siamo pronti ad offrirle il 15% della somma a titolo di compensazione per il suo sforzo dopo il trasferimento di questo fondo sul suo conto designato all'estero. Non esitate a contattarmi a questo indirizzo e-mail 
wumi1000abdul@yahoo.com 

Spero di sentirvi presto. 
Grazie e Dio vi benedica. 
Saluti.  
Miss Wumi Abdul 

PER FAVORE, PER MOTIVI DI PRIVACY E SICUREZZA, RISPONDETEMI SOLO VIA E-MAIL: 
wumi1000abdul@yahoo.com
    </email>
    
    
    <!-- Gila -->
    <email recipient="gila" sender="exxuaanne@jmail.com" subject="Delivery's late">
Gila, 

Non c'e' bisogno che ve lo ricordi, ma questo contratto e' IMPORTANTE per noi. Siamo... molto consapevoli del fatto che non intendiamo minacciarvi, quindi ve lo chiedero' nel modo piu' gentile possibile: 
puo' mettersi in contatto con noi il prima possibile? Nessuno di noi vuole apparire poco professionale.
      
-E
    </email>

    <email recipient="exxuaanne" sender="redacted@jmail.com" subject="xxxxxxxxxxxxxx">
      Lui, affamato, difficile da placare,
      Cosi' montato e' per la mia fortuna nera
      (Con un entusiasmo tale che nessun uomo potrebbe avere
      E tuttavia mantenere la gentilezza)
      Che tutto il merito e' nell'essere carne
      condita come piu' gli piace;
      Brodo di sangue
      Filtrato dalla sua mano,
      Scelta wassail fa, cucinato caldo,
      Messo a coppa velocemente alla bocca;
      Anche se le parti prime stipano ogni ricco pasto,
      Non risparmiare
      Ne' lesinare il suo desiderio fino a quando
      La dispensa saccheggiata non sara' ridotta all'osso.
    </email>

    <email recipient="jjstacks" sender="jinix@secumail.com" subject="Re: Re: Re: Recipies">
      Non c'e' bisogno di fare l'idiota, non mi dispiacerebbe non saperlo, davvero, ma ora l'hai fatto.
           
 --------------------------------------------------------- 
     &gt;haha, pensi che te li daro'?
      &gt;non ci credo, amico. 
     
    </email>

    <email recipient="sal" sender="Avangar Corporate" subject="Amazing buisness oppourtunity">
Caro mittente:
 Avengar Technologies annuncia l'inizio di una nuova campagna di occupazione globale senza precedenti. 
revisore yeller winers macelleria venti
 A causa dell'enorme crescita dell'azienda, Avangar sta per espandere la sua attivita' nella regione europea. 
Durante l'ultima campagna di occupazione, piu' di 1500 persone in tutto il mondo hanno partecipato al piano commerciale di Avangar 
e piu' della meta' di loro lavora attualmente per l'azienda. E ora vi offriamo 
un'altra opportunita' di guadagnare soldi extra lavorando con Avangar Technologies.
i drughi incolpano la nobilta' di classe Aladdin 

Stiamo cercando persone laboriose, responsabili e oneste che possano dedicare 
2-4 ore al giorno per guadagnare 300-500 dollari extra a settimana. Tutte le attuali aperture sono part-time 
e ti danno l'opportunita' di lavorare principalmente da casa.
lovelies hockey Malton meager riordinato 

Visita il sito web aziendale di Avangar (http://www.avangar.com/sta/home/0077.htm) per ulteriori dettagli su questi posti vacanti.
    </email>
    
    <email recipient="sal" sender="Legitimate Buisnessman" subject="AND/OR SPEAK TO/WITH YOU">
Oggi ho navigato {surfing|browsing} online per piu' {three|3|2|4}, ma non ho 
mai trovato alcun articolo interessante come il tuo.
{Secondo me|Personalmente|Per me}, 
se tutti i {webmasters|proprietari di pagine|proprietari di siti web|proprietari di siti} e i blogger creeranno un contenuto buono come il tuo, {internet|la rete} sarebbe 
{molto di piu'|molto di piu'} utile.
|Non ho potuto fare a meno di scrivere un commento. {Molto bene|Perfettamente|Bene|Eccezionalmente bene} scritto!
{Davvero|subito} {vorrei|immediatamente} {prendere|in |mano|il|tuo|tuoi} {rss|rss feed} dato {che|non} {a trovare|vedere|il 
tuo} abbonamento {email|e-mail} o il tuo servizio {link|hyperlink} alle {newsletter|e-newsletter}.
Ne {hai|avete} qualcuna? {Per favore|Gentilmente} {consetimi|permettimi|lasciami} 
 {realizzare|riconoscere|capire|riconoscere|conoscere} {in modo|che} Io {possa|o|potrei} iscrivermi.
Grazie.|
</email>
    
    <email recipient="sal" sender="Legitimate Buisnessman" subject="appropriate/perfect/the best">
{E'|Sarebbe} {il|momento|giusto} per 
fare dei piani per il futuro {e'|sarebbe} il momento 
di essere felici. {Io ho|avrei} letto questo post e se posso
Io {voglio|vorrei|desidero} suggerirti {alcune|cose} interessanti {o|alcuni|consigli}.
{Forse|tu} potresti {scrivere|i} prossimi articoli facendo riferimento a questo articolo..
Io {voglio|vorrei|desidero} leggere {cose|altre cose} a riguardo!|
{Questo|e'} {il|momento|giusto} per fare {un 
po|qualche} piano per {il futuro|a lungo termine|e' il momento} di {essere|trovare} il tempo 
di essere felice.
</email>
    
    <email recipient="sal" sender="Benefactor" subject="Delivery">

CBT4Q-VNPZY-FJID0
FQM2L-98HAQ-RHQI5
YT956-5N3HC-QEVJ0
DV4I5-TB8NZ-D0HWP
MIX8V-MV829-24V87
4F48J-DTT7X-9ZQ8Q
5MGAZ-TLQVF-EXR87
PKDB2-395RL-F5R7H
4IQ8L-JYJGJ-JMR2E
ZAZ9B-HHF3D-ND9D3
IJJ0C-M886Y-VM7Z5
HXDYM-J3XDV-4MYR3
</email>

  </mailServer>
  

</Computer>