<?xml version = "1.0" encoding = "utf-8" ?>
<Computer id="kfcMainframe" name="Sistema principale aziendale KFC" security="5" type="4">
  <trace time="320"/>
  <proxy time="0"/>
  <firewall level="0"/>
  <dlink target="kfcWebServer"/>
  <dlink target="kfcRecordsRepo"/>
  <admin type="fast" resetPassword="true"/>

  <file path="home/training_files" name="New_Employee_Welcome_Email.txt">
    %NAME%:

   Benvenuto nella famiglia KFC!

    Kernel's Food Corner offre grandi opportunita' di carriera, un lavoro eccitante e squadre piene di amici - speriamo che tu sia grande con noi!
    Come membro del team, avrai diritto alla carta sconto del 12% per i dipendenti, che troverai insieme a questa lettera - divertiti!

    Riceverai un'introduzione formale al negozio e al nostro stage durante il tuo primo turno, ma prima voglio darti il benvenuto in famiglia.

    - La direzione
  </file>

  <file path="home/training_files" name="11_Secret_Herbs_And_Spices.txt">
    Molti nuovi dipendenti chiederanno la formula segreta, per curiosita' o perche' vogliono essere piu' coinvolti nell'azienda. Purtroppo, la formula e' troppo importante per darla a tutti i dipendenti (soprattutto con i tassi di abbandono che abbiamo avuto ultimamente) ed e' quindi protetta.
    La combinazione viene regolarmente spedita ai negozi in sacchetti di plastica bianca non contrassegnati e deve essere mescolata con la pastella come indicato.

    La formula non puo' nemmeno essere data alla direzione. In effetti, solo 2 persone al mondo la conoscono in un dato momento (ed e' severamente vietato loro di viaggiare nello stesso veicolo allo stesso tempo).

    Siate certi che la formula del nostro pollo perfetto e' prodotta e ordinata con cura ed e' un segreto strettamente custodito.
  </file>
  <file path="home/training_files" name="Order_Records_Guide.txt">
    Le registrazioni degli ordini di ogni negozio devono essere registrate localmente, e gli aggiornamenti archiviati devono essere inviati annualmente al magazzino centrale di KFC.
    L'origine degli ordini e' conservata nello stesso magazzino, e i registri sono disponibili solo in caso di emergenza (di solito per la tracciabilita' in caso di intossicazione alimentare) e sono emessi solo di persona, su carta, e su richiesta.

    Magazzino di documenti KFC: 202.7.177.65

  </file>


  <file path="home/Media" name="Logo.png">#BINARY#</file>
  <file path="home/Media" name="Logo_Small.png">#BINARY#</file>
  <file path="home/Media" name="MediaKit_2011.zip">#BINARY##BINARY#</file>
  <file path="home/Media" name="Guide.txt">
    Al Kernel's Food Corner abbiamo una missione: servire il miglior pollo del mondo.
    Ecco perche' usiamo solo i migliori ingredienti, polli interi consegnati freschi.
    Poi viene preparato sul posto, battuto a mano con le nostre ricette segrete e cucinato proprio in quel momento dai nostri chef certificati KFC in tutti i nostri ristoranti.
    e' facile? No. Ma basta un solo morso per ricordarti perche' vale la pena fare uno sforzo in piu'.
    Perche' appena fatto, ha un sapore migliore. Fermati al tuo KFC locale e provalo.
  </file>

</Computer>