<?xml version = "1.0" encoding = "utf-8" ?>
<Computer id="kfcRecordsRepo" ip="202.7.177.65" name="Deposito registri KFC" security="2" type="4">
  <ports>80,25</ports>
  <trace time="125"/>
  <proxy time="0"/>
  <firewall level="2" solution="CHICKEN"/>
  <positionNear target="kfcMainframe" position="1" total="3"/>
  <link target="kfcMainframe"/>

  <file path="home/Ordering" name="Seasoning_Order_Guidelines.docx">
LINEE GUIDA PER LA SEPARAZIONE DEGLI ORDINI
   
Gli ordini di miscele di condimento devono essere spediti a due aziende separate, ognuna delle quali fornisce meta' della miscela (l'impianto del New Mexico miscela le spezie da 1 a 6, e l'impianto nazionale del Kentucky miscela le restanti 5 spezie, attualmente).
Le due consegne separate devono essere mescolate alla sede centrale di KFC Distribution e messe in sacchetti bianchi non contrassegnati per la distribuzione ai franchisee.

I sacchetti con il condimento preparato vengono inviati ai franchising, dove nel negozio stesso viene combinato con una miscela di farina, uova in polvere, latte in polvere e sale per creare il prodotto finale.
Questo assicura che una copia digitale della ricetta segreta nella sua interezza non possa mai essere distribuita.
  </file>

  <file path="home/Ordering" name="Seasoning_Order_Placement_Template_Pt1.docx">
    MODELLO DI ORDINE DI CONSEGNA DI MERCI SECCHE KFC

 Struttura: 228 Esperenza Rd. New Mexico
 Prodotto: Miscela di erbe e spezie
Unita' Volume: 1 kg
 Unita' totali: [UNIT_VOLUME_NEEDED]

Guida alla produzione del prodotto:

   Formula --
   16% | Paprika.
    09% | Salvia tritata.
    24% | Aglio in polvere.
    28% | Pepe bianco.
    07% | Origano.
    16% | Maggiorana.

  </file>
  
    <file path="home/Ordering" name="Seasoning_Order_Placement_Template_Pt2.docx">
    MODELLO D'ORDINE PER LA CONSEGNA DI PRODOTTI SECCHI KFC

 Strutture: 11 Mt Eden Rd. Shelbyville, Kentucky
Prodotto: Miscela di spezie
Volume unitario: 1 kg
Unita' totali: [UNIT_VOLUME_NEEDED]

Guida alla produzione del prodotto:

    Formula --
    14% | Basilico.
    04% | Chili in polvere.
    42% | Glutammato monosodico.
    24% | Sale di cipolla.
    16% | Pepe rosso (cayenna).

  </file>

  <file path="home/Ordering" name="Order_Requirement_Certs.docx">
Certificazione per gli addetti alla manipolazione degli alimenti - Inglese PDF/Spagnolo PDF, formulario

DBPR HR 5030-080, foglio pretagliato usato dagli ispettori della Divisione Hotel e Ristoranti per ricordare ai licenziatari il requisito dell'addetto agli alimenti. (7 maggio 2010)
 Guida alle risorse per il recupero degli alimenti - PDF

 Guida del Florida Department of Agriculture and Consumer Services per le organizzazioni che hanno indicato un interesse a partecipare al Food Recovery Program per la fornitura di avanzi di cibo in scatola o deperibile a chi ne ha bisogno o per la raccolta e il trasporto di cibo a tali organizzazioni -
Formulario PDF

 DBPR HR 5022-015, modulo di esempio usato dalla Divisione degli alberghi e dei ristoranti per registrare le ispezioni negli stabilimenti pubblici di ristorazione. (Rivisto il 1 ottobre 2009)
  </file>
  
  <file path="home/Media" name="Logo.png">#BINARY#</file>
  <file path="home/Media" name="Logo_Small.png">#BINARY#</file>
  <file path="home/Media" name="MediaKit_2011.zip">#BINARY##BINARY#</file>
  <file path="home/Media" name="Guide.txt">
    Al Kernel's Food Corner abbiamo una missione: servire il miglior pollo del mondo.
    Ecco perche' usiamo solo i migliori ingredienti, polli interi consegnati freschi.
    Poi viene preparato sul posto, battuto a mano con le nostre ricette segrete e cucinato proprio in quel momento dai nostri chef certificati KFC in tutti i nostri ristoranti.
    e' facile? No. Ma basta un solo morso per ricordarti perche' vale la pena fare uno sforzo in piu'.
    Perche' appena fatto, ha un sapore migliore. Fermati al tuo KFC locale e provalo.
  </file>
</Computer>